Rockschool 8級

依家考級d 2012既舊歌係咪仲可以玩返
定係要新歌簡3隻?~
d新歌難好多

可以舊, 因為新書都仲有舊果D